有大量狗喺小蠔灣！行緊去青馬嘅手足小心！

小心包抄
要平安回家

圖？